唔撚會再買波

蝗咁都可以輸

還我血汗錢

蝗獁 is rubbish

上場輸畀升班馬都敢買

還我血汗錢

以為黑仔 點知真廢

華拉尼真係吹大咗

升盤呃錢

All in 皇 13.5 倍...........

肯定冇睇波 睇個名就買啦

1:3

all in咗就發達了

認真一問，點解唔可以輸？
咁都既“咁” 係咩意思？